###Ejercicio 1:	

	1.Declaración y construcción de un kernel:


	2.Selección de GPU: 
					  	#define currentGPU 0
					  	cudaSetDevice(currentGPU);

	3.Lanzamiento del kernel declarado:
						gpuFunc <<<1, 1>>>();

```
	python ./client -u grupo35 -q cudaslurm -x passw ejemplo1.cu
```

###Ejercicio 2:
	1.Ejecucion en la cola de cudaslurm
	
		El shape del bloque de hilos es: 256 columnas y  2 filas
		El shape del Grid es: 10 columnas  y 25 filas
		salloc: Relinquishing job allocation 4249
		salloc: Job allocation 4249 has been revoked.
	
	2.Hilos del grid de cada uno de los kernels
		Threads del primer kernel: 2x3 x 3x2 = 2*3 ^2 threads = 36 threads
		Threads del segundo kernel: 10x25 x 256x2  = 128000 threads
	
	3.
	
	4.